美股認真討論區 DCCCXXI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

NVTA

ARKK幾時先肯昇返上去

完了

新手見依家股災

想大手入市(3萬HKD)左右

請問買咩好？

sqqq

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

SQQQ價投

V!!!!!!

睇定d先la

廢老股IBKR已轉燈

Super 三條Q

SQ drop to zero

係咪跌完啦

搞咩隻隻野都玩crypto

Btw有無人覺bitcoins依啲愈多人用 愈走出灰色地帶

好可能會俾usd同化左 大跌價

納 dee 醒下啦

係又開始趺啦

FSLA 跌到

FSLY + TSLA?

今日佢贏哂

新手亂建議
掛97 U, 入5% 好了

SH 契媽，驚閪

FED子去完之後間間都推出黎

契媽D PUT都幾多吓

啲股票好似定左格咁

就返頭先個sc問題再問下
咁如果我想執多d石仔
係咪再做多張sp重好
當我做一張$3.5嘅sp @0.03
有冇人會咁樣同時做sc + sp 嫁

大跌啱嫁

跌多D OK ?

港燈巴會唔會比你Up 中咗個中大跌市

Digital USD

SP Fsly就嚟到價做接貨師

到時超特價入市

仲有三粒鐘就爆邊

Sit tight

爆落?

今日應該冇了 ?

冇曬方向

撈底應該撈邊隻好

SQ大家點睇

第一日買? 放飯時間喎..

broker加margin

pypl

SH幾年啦起碼

咁快撈底咩

fvrr仲有

斬倉潮

amd發佈完都冇料到嘅

預備聽日千升

會唔會係大户禁價逼散仔放貨

一到期就拉上

AMD????

明明平過老黃

ARK 今日都唔係好傷

袁總生性啲啦

又平又正喎

佢溝咁多支概股

ADP係咩公司黎

GE升咁多

PYPL插到

可能聽日一堆人比人斬倉再插落去
冇人知

3.68跑輸納指

猿總

唔知頂唔頂到去聽朝

我覺得係比大市壓住個價
如果之後6900xt冇咩問題 點都會上返去

唔會咁on9唔知要call 孖吧-.-

最近契媽輸起上來比SQ同TESLA跌得仲多
搞到想直接買個股算

我78蚊入咗20張78.5c 10/30

考驗呀

一晚轟曬啲 profit 同 入肉了

visa 竟然差過上年

唔通D人用btc online shopping

Pins盤後60見

仆巴係IB忠實FANS

少出街食飯用少咗，一定係

呢排都玩d咁既野

一橫盤就好撚悶 熄apps打飛機算

升果陣又話費事煩比晒契媽打骰算
依家回少少就嫌契媽輸錢冇撚用

契媽風火輪

屌仲有一千蚊value唔爭咗俾多兩日佢

好懷念600幾既TESLA

累積咗幾星期既profit一夜就冇咗

有排都未返到去

FSLY 半價酬賓

145入左fvrr可以點輸

成手tesla正股

斬哂班孖展倉

咁就正
即時食到個反彈都應該會有15%

fvrr 教大家何為靚股

原來開始左咁耐
掛住係呢到9叫

呢半個月食撚左瀉藥咁

隔離三叔話QUIT連登，有無手足一齊挽留下佢。

zm 可唔可以俾啲力 鑽石底都穿

why?

換個新account再上黎

賺夠咪quit

個patreon 散水
全軍覆沒

ted cruz 屌得最甘
幾時到hawley

510再入返

個patreon 招唔到新人

舊人又會追擊

比我開過新acc 再黎過

坐穩準備

3叔轉生 4叔

咁有信心

我日日都去幫襯佢

9 月個底頂唔頂到

係就好

納期又試11200

ER 完嘅WD40 果然唔受跌市影響

燈燈燈

ZM 仆晒街

無諗過咁弱

今晚抖抖先

聽日ER先係最刺激既一日

星期二

撈貨日

帶量升既股最易玩

說好的520 呢513穿埋就仆街

賺夠比你地賺

跌市係機會

有無ching同我一樣好勇敢咁撈咗d TQQQ

聽日班traders 又唔想hold貨過weekend

星期一又唔想買貨住

星期二
終極一插 full load 佢

鑽石底係MA20 都未穿

哩個價入好難輸

Gel頭大軍全面進場

我都入左大貨

等睇gdp+faag er拉爆淡友先再災個個都put大莊點賺錢

終於

OT 巴你點睇

isrg 都被人賣緊

如果呢兩個交易日穿到 9月底位會點?

其實有無得睇 個指數幾多點係孖展大倉臨界點?

lockdown 留係屋企維修

兒登仔

儲夠彈藥入貨

可摸耳屌落3000

走牙

訓先，祝大家好運

今日呢棍好似激過 9 月果棍 ?

拿認真D

呢個時勢

搵啱時機，執啱雞

之後點9 叫都得

第一下panic唔好咁快接把最尖的飛刀

納DEE九月
三棍加埋10%

INTC 地獄的階梯靚到

#catching a failing knife

GOOG巴講過30%MDD先入

人生太短，出手要更大

唔係

平淡倉了

我挑戰唔到徒6000

Emini 3000

穿左11200

11200已穿，要落地獄啦

9月勁好多

如果大跌，珍惜呢次撈貨機會

據三月觸底後好短時間反彈15%

呀,又彈返上去WO,11200依個RANGE真係幾硬

9月輸身家咁濟

屌你

TWLO想點

咁又無 輸哂啲profit姐

thx OT 巴

等你第時出書，買返本

一樣

9月個棍咁上下

其實按股災比例計徒子個6000同L子個幻2係唔算離譜
不過今年個市壞左咁款

咁快

我正經時你地無黎正經

9 時9
正經時正經

徒蛇走得太前挽留

arkg

個女人已經過氣了不思進取

最低做過11190。大家睇路啦

聽日幾隻巨嘢一齊出er
BOOM

你就好 我坐到唔敢開apps睇

除非唔印錢
直接世界大戰

3月:

ok

個陣日日輸咁濟

徒子請你留下不再遠離

可能比大家屌完後

變咗龍友黎

Beta 1.56

跑贏自己beta

徒囝如果今日先走黎挑機就沒事了

9月係咁入net sq

f

諗多左，世界大戰美帝都係升

唯一 低位大量長渣加增持NET 無放過既高手

石囝仲未出黎勝利巡遊

db 巴

佢仲有咩貨係手

飛巴今日好輕鬆

美帝亡國了

Db

你隻TAN綠左 仲唔大gel特gel?

相信空倉

輕鬆
大倉已走

多謝支持先, 可能你到時已經去左英國
5000本書已準備
等MM ALGO派幫我寄去飛巴屋企

30%MDD係指TQQQ既MDD?

等RSI<50 入三條Q

說好的 TAN 大爆升呢？

自住都未買到

可能唔走呢

我崇日L 留港放便

要不是今日美帝亡國，ath返

ching sqqq過檔tqqq之後就出哂事

佢空倉等緊RSI <50 之後大手入貨

之後panic sell

fvrr 真係蝕底了

想死呀

大盤搞咩,彈唔返起

投左侵侵未

咁跌法係代表邊個會贏總統

都係嗰句啦, FED已經無招, 其他央行可以搏下負利率, 但FED唔可以, 佢地得返口術

唔走正傻仔

yes

歷史只供參考

之前long call過VIX 但係見大選前2/3星期都冇料到就走哂
原來要前一星期先嚟料

amzn真係好垃圾 出年都唔知返唔返到3500

上星期同今日我做咗傻仔

今日歐豬跌到亡國，美囡跟風ja

岩岩盤中仲係3% 原來跌少左

德國DAX30
11,560.51
-503.06-4.17%
英國富時100
5,585.30
-143.69-2.51%
法國CAC40
4,571.12
-159.54-3.37%
歐洲斯托克50
2,963.54
-107.06-3.49%
義大利富時MIB
17,897.79
-757.16-4.06%
西班牙IBEX35
6,474.40
-176.90-2.66%

唔計今日 之前都跌左10日 有無啟示

mdd係stand for咩 咩指標黎

真心, 肯用繁體文出片
雙十又夠膽係TWTR上出Post 慶祝台灣
抵佢成功脫離地獄鬼國
佢好似自己Manage緊Family Fund

聽佢分析Macro Trend學到好多野

呢個跌勢會唔會挑戰9月底部

有無巴打留意緊

TQQQ 122.53剛好30%(174.53)

唔係公民

破11200了嗎

佢係唯一一個搞到我想課金學野既youtuber

聽佢講一次個macro trend勝過出去課金學

都就到了

Youtuber？謝分享

嘩屌

納dee真係有可能
跌多兩日都到
仲要大選前應該冇乜資金想入場住

今日呢到好靜

破撚左了

張call好傷

守唔撚住? 好撚激

今日唔走 又要坐到大選後

拜登for sure

穿埋會急落一下

但巴打唔驚 11月3日大選未知結果
個市再插落去

max drawdown
高位回吐比例

指標: stocks only go up

係喎，多謝提醒

11月6，巴打你諗住等定走

nq穿9月底一去10300再去9300 - 9700

7婆會唔會借鑑下歐洲情況呢咁急重開返最後又黎波勁

重傷了

[url][
this？

諗緊 好痛

今日唔撈底真係唔好話識玩股票

巴打 你張zm call 有無走

我只識比股票玩

未confirm, 要等一等

有srrk依隻股 美股唔洗玩其他股
求其擺一陣出黎都賺到仆街 又唔洗理大盤

agger 成個月白做
今晚睇到三點半決定走定留

閪淋

贏國又贏 資金流入港股

但zm又好似唔係跌好多

feel到螞蟻要強大

美股崩盤 要回家抽螞蟻了

我覺得今次會慘過9月個轉

下次大市再有signal 要走埋arkk arkw prnt

都已經513 諗緊點算好

手足們諗住走定留，仲有7日賭

仲有呢排好多人比印錢機印到有錯覺

雷曼個次, 2 房出事後, 大跌 (似三月份) 政府訓身救市

宜家就同上次救完兩房後實信政府救市咁

this time is different

NQ 幾耐未試過100MATSLA 都番去60MA

道囡直穿250ma去返半年前

其實ES日線已經穿得7788
呢家用緊週線去頂

吸咗成萬億嚟XG

agger ark都係唔走算

唉新手 nvda成本51x 本身上到56x諗住會再上無放 而加翻到成本價 真係唔知咩timing走好

ant man

周K個雙頂好明顯

宜家灦哂身了

ZM完全冇底

545焗住走 correlation太高

波巴睇黎訓左手足們都好迷惘

有冇nq災目標價

其實如果經濟唔回復正常
根本點救都冇用
仲要好多行業依家都係吊緊鹽水
差在有政府幫可以死遲啲咁解
政府一唔夠能力幫就大把一齊收皮

跌又承受唔到 升又永遠嫌唔夠點然錢

宜家投資搶人錢

到時窮人暴動

我地係咪要叫春了

20ma鐵底

唔爭在打埋仗喇 推倒重來

飛巴 你清晒倉？

16蚊閪冧到10蚊
40% MDD

仲有單日盤前+8% 收盤-10%

NQ 真係穿 11180

saas排隊槍斃，pins er見光死準備

得返 U PINS jfrog glw arkw arkk prnt

其他比例好少

無承受唔到 不過唔知幾時止賺 想學野

2008 當時救市係有好大爭議
如果唔係都無occupy Wall Street

依家當老憑

堆saas

pins er前拉到咁 大插好合理

Hold緊幾多%？

我總身家50%倉 淨低50%希望有位撈

印多D 好

對我地有利

咁我all in fsly

ZM call穿左510先再諗會唔會走

其實真係一個惡性循環
再股災嘅話應該好多人都頂唔住
之後又係要政府幫

唯有等個世界回復正常

Lockdown 完全on9
根本係flu
最應該嘅係令個經濟繼續operate, ignore the damn flu

痴撚線，大盤一野拉返上200

ma20？

BTW NQ 拉上緊 ZM 都唔郁

60% 到

但跌個時都唔係郁好多，算係咁

咁你都揸好多貨

以為你清晒倉

有排

咪又係一浪低一浪

陰跌先係最恐怖，你以為少少跌冇事到發覺個陣已經太遲

大家又唔係買末日call 點解咁緊張
太緊張其實應該要減注

今晚都無得v架啦
打個飛機早啲訓

會唔會有人頂唔住

全部仲係上升trend 就唔理住
U 我本身都無咩黎佢

其實本身都有信念 但係佢真係完全無力拉上去

Srrk執錢冇人玩？美帝刺激方案就係依隻股

如果真係大跌拉低埋FVRR ,我會比例大少少咁入貨

叫下春姐，就算坐都仲有下星期講真又唔算太驚既

而家支持位變哂阻力位

納指個月k柒到

lock完過幾個月又嚟過啦
外國咁多人唔帶口罩
lock乜都冇用
反而香港試過沙士就真係好啲

唔知緊張d咩 明明一破位禁個制就賣晒出去，係都要同股票談感情

無可能

只係想夾死 short side，以為跌到去 gap up 個位

其實歐洲d人已經好乖 呢2個月室內好少人無戴口罩
法國好似強制左好耐

唔通感冒又lockdown 咩
咪由佢爆 唔舒服就屋企休息 最緊要經濟同production maintain到

就算有疫苗都要排隊打
打得嚟都起碼出年Q3/4

但打完都唔代表經濟可以即刻回復
起碼2022先會正常少少

sh緊pins

有冇人有抽新股max 23蚊 public trade 升左4蚊

係tvb先成日播侵侵會賴死唔走，點點點

美國應該仲好多人冇戴
見mm成日屌啲人唔戴罩

tvb當佢美帝大總領係中共書記
賴死可以修憲唔走

萬一佢都插埋一份但係佢長線真係唔錯

插左就坐
反正閒錢黎

兄弟，pins仲有個er
beat左還有希望唔跌
out of estimate 喜馬拉雅山必定雪崩

散水啦

屌

ASML出奇地硬 不過荷蘭下星期諗緊要唔要封城

唔係咁簡單
NY Times 今日有篇文講佢可以點玩

How Far Might Trump Go?

其實邊個選中都好
對appl應該無咩影響

今日跌乜？
明知邊個當選都會有刺激方案㗎

重倉voo都好痛
雖然一早決定最少sh三年唧，但都忍唔住睇市

聽日再咁跌我真係唔知點算好

民主黨上場會更加搞9 d科網巨企...
Google同appl個default search engine deal...

弱感冒唧，都唔明驚乜
年年流感都死幾萬老人㗎啦

比返d錢我

起碼40

走晒所有係留tsla+pins
但係pins都走一半先
呢排ER d人嘅expectation太高，高到除非snap咁樣如果唔係係斷崖式仆街

POOL 抗跌能力唔錯

升同跌你都唔會郁 咁跌對你有乜影響

又叫下春先，比返d錢我

比返啲錢我啊

豬死了豬死了

忍唔住睇市
股有樣衰，知街價
你買咗樓，雖然體感到大勢升定跌，但唔會知今日比琴日跌咗1.0258%

你上年買1萬蚊呎，你鄰居都唔夠膽日日講佢上個月買9500蚊呎

$40? Are you stoned?

佢會有 public offering

11200 call is free money

zm is not

傻散忍唔住止蝕？voo都止蝕

忘兄訓左未?今天賺多少?

彈啦

忘兄Call了Tan, 有膽不要跟Trump說

飛巴睇幾多

想入AMZN call了

傻撚左？

震倉姐

唔識睇

輸到pk

忘兄傻撚左call tan

fvrr 越黎越乾身

訓唔訓得著

9月都捱得過，正股驚西

有冇勇士夠膽依家撈tqqq博反彈

Put call ratio 1.8

chgg fvrr 呢d 真係有機要慢慢加倉

入哂強者手

70

係咪要殺曬啲put

放心

上星期我都係咁諗
之後個市一直殺落去

見底未？

TRUP仲頂到下

成批基金佬都睇淡 大市 googl msft 無一個大反彈 仲係睇淡

MSFT 都BEAT左ER 好似係

依家係put強勢殺牛軍多

傻P 買咩輸咩 點算好

點解冇人屌契媽

基金佬可能掙太多收左爐？下年先玩返？

好似仲有一次小反彈
biden當選後彈一彈之後drop to zero?

Vix P/C Ratio 應該點解讀?
Put 過高即係睇淡Vix 後市做好?
佢幅Graph 既Peaks 就咁睇好似都係3月之來開始就好密集

CBOE呢張P/C Ratio仲係Extreme Greed Rating

點解無人會撈zoom

知升得返，屌乜？

鬆曬先問點解冇人屌

依d股public offering唔會點跌

520撈左

訓唔著
囉囉攣

Pins

開始出higher low睇下可唔可以做到higher high先

希望nq出超大型vcp

時間靜止之術

差唔多喇 美帝派錢股

有無人無賣到lvgo/tdoc有D淆財報

FVRR chgg i m watching both of u

Srrk 最後召集 聽日50 後日60

NQ一上 VWAP就打番落去

Nio又升番哂 Monster

upwork 都想入

玩sqqq 最好係咪唔好過夜

ZM 同TSLA又插

一般而言, 以短炒黎講, 最好唔好搏ER
要搏就最好有10%以上profit做buffer, 美股ER啲滅世棍無性, 10%裂口有止蝕都死
無咁多盈利就縮注, realize左大部分盈利, 留一小部分過ER都係一個做法
無盈利就咪搏喇, 要搏用option咪算

清哂倉
得bitcoin 淨

513撈左 但好似想穿512

u 企穩100？

SNOW咩事

唉 頭先彈又無走

Ma -7%

我唔知算唔算短炒 不過我係10月幾號個陣買 今日岩岩返家鄉 現家個位有有D尷尬 +2%左右 賣左又好似手續費都蝕埋

好睇好nio
唉 zm好傷

今日全市大跌
但係聽日PINS財報好好的話
係咪一樣會升返?
宜家撈得過?

好重注?

SPGI, MCO 好大個圓頂

唔係 只係輸返今晚一張put賺既錢 諗住睇睇可唔可以517-518走左佢算

SQ係咁拉升

roku 似整固完

United States 10-Year Bond Yield
0.781 +0.003 +0.39%

GREEN

冇一齊插姐係冇事

琴日都係咁話

SING

應該會橫盤
等er先爆

插穿12000果日話跌1%好少事姐大驚少怪聽日就升

今晚淡淡 =

又跌

法國又lockdown

時間停止咗咁
兩星期後再睇

上啦 上啦 袁總

開始搶貨

今晚好靜
要跳樓嘅跳樓死曬
要SH嘅一早瞓曬

519走左call 輸少少算

Based on $SNAP and what $GS said about the download numbers for PINS we shall see explosive growth for $PINS afterhours today.

holding good positions in all - going to be an interesting after hours today

really excited for the results.. price movement mat not be good given the current circumstances but I'm confident holding on to long term

post比賭仔

我感覺佢家下咁跌似係收到風幾好都PRICE IN 晒

訓醒一睇, 冇我想像中跌得咁勁

一於睇下聽日夾淡定點

勁多大野又gdp

我上次都係咁 然後第日即爆上20蚊

唔夠信念冇140加倉fvrr

鴨絲仲未訓

其實snap爆到咁關唔關事?

趕緊paper

換少量正股坐

收市前入zoom

SNAP 今日真係幾勁咁

SPY應該撈得

尾盤都要黎一棍

想等er 先訓但聽日要返工

pins出財報 但個個係度炒snap

尾盤一棍落 不安
利申:100股

$PINS y’all be careful. Love PINS but she ran up huge on snap earnings and through no fault of their own couldn’t have picked a worse day to report.

buy on rumour sell on news

莊家股

後悔緊點解尋日430嗰陣冇走到

但其實趕緊paper冇理過佢

波巴d snap put放哂未

SH埋pins財報 想見識下佢會點郁

請問美國係咪亡咗國

O157 H7 大腸桿菌，食物中毒？

有冇話幾點出

無留意依兩隻
其實佢地之間有咩關係

唔通又係chipotle

tsla臨尾插多4蚊

4:30

好撚痛

係

大家會唔會睇埋4:30財報先訓

大戶都可以係傻9黎

PINS又插到48.9

邊個話11200call係free money架？

聽日咪知

各位未跌完 比晒signal
聽晚仲有

字 vs. 波 - Round 1

下星期應該會有個小反彈

正 準備用5千萬撈貨

就快比贏國反超，垃圾美股日日都要拖累a股

埋尾又一棍

嘩屌 收市個個入去搶高返

希望波巴嬴

PINS MONSTER

Pins上呀

石仔肯出黎威威未

似出左

Pins 盤後鳩黎既 用48接貨 幾秒後放50放到

pins monster

好彩定力夠無聽連登仔講

喂屌 唔係4:30 出咩?
點解即刻爆上?

隻PINS做乜9

超高追咗fvrr

說好的430呢

PINS會唔會見60呢

屌 計下幾錢放好先

0.13VS 0.02

好似出左

Pinterest (NYSE PINS) reported quarterly earnings of $0.13 per share which beat the analyst consensus estimate of $0.02 by 550 percent. This is a 1200 percent increase over earnings of $0.01 per share from the same period last year. The company reported quarterly sales of $442.62 million which beat the analyst consensus estimate of $377.68 million by 17.19 percent. This is a 58.24 percent increase over sales of $279.70 million the same period last year.

$PINS Earnings Flash (PINS)
PINTEREST Reports Q3 Revenue $442.6M,
vs. Street Est of $386.3M now

$PINS
Pinterest Announces Third Quarter 2020 Results

三叔大勝

靚圖真係靚圖

勁到癲

fsly

我都係估gdp同faag會夾返高

大選前幾日先股災唔make sense

IT'S FINE

有機會 無膽開call

有無人跟契媽之前落咗車

契媽原來又走左貨?

Tdoc係咪要爆炸了

嘩屌 beat 550%
唔知聽晚入仲有無得上車

好正

咁嘅市仲要咁多人搶貨， 睇黎 好快上70

0.01到0.02都200%

廢姥
買咩輸咩，賣咩升咩

唔知點解張gif唔識郁

連登仔 講priced in

琴晚走哂d call

下隻煲fvrr

Fsly 係咪皮已收

PINS會唔會30%

FSLY 又插

盤中放左pins
都係乜柒都唔做最好

LVGO TDOC

Fsly Tdoc一齊爆炸

我覺得50都有可能

Fsly 67

Tdoc (一入即跌）

我得呢張

契媽#bad trade

freelance平台黎

好正， 不過比張圖陰咗

今日送無入 成日諗特價不如現價

有無摸頂師係136入左fsly

加強版

你估契媽會接邊隻火棒?

睇黎契媽都唔係太正氣
pins 沽

fsly 買同莊夾好咗？

FB都扯起埋

輸到仆街了 fsly
走唔走好

咁睇

lvgo

SH幾年啦

飛巴恢復狀態

好彩尋日入咗pins賭er

19年19蚊x5倍利潤=95蚊=升100%

FB佢真係靠呢D黎扯高個價

兒登仔

PINS都好驚

坐下PINS收市即賣都20%

屌 11x追入左 第一次墓地過左仲可以跌既？
有冇人解釋下

89蚊呀屌瞓唔著了

盤後上落gap大 好易偷到雞

fsly 奶中哂

漏左呢啲:

GILD 殘股 ER=升

講咗幾星期 無人理我咋嘛

會唔會70

好彩pins忍住無放

要分開一句句出

下次 減哂契媽 自己操作算

同唔接刀

三叔牛牛已回歸
三叔概念股全面入場

開盤放左5張pins call

升14%今次張 BULL PUT 安全喇掛

Tdoc份野其實唔錯
問題係Q4比個預期大幅放緩

跟

fvrr 今日比市場氣氛 錯過信念 追悔咗

好少啫 倉位1%

跟左飛巴pins

pins 幾時走好

好彩無跟我fsly

1蚊CALL應該即變10蚊

小注有跟到

上次SNAP財報前後
28>35
之後d人35高J
宜家都升到43
唔知PINS上唔上到70呢?

另外果幾隻實有苦主

TSLA會唔會破400呢

各位咁high同時 tesla已靜靜雞破左406鐵底

PINS

sp 硬食都入哂肉

呢隻股， 升返 我會放棄佢

真係屌出聲

仲有咩？tdoc 同fastly？

2500 pins爽

FSLY終極騙貨

TDOC FSLY LVGO

救咗全倉

不過全倉 我都有信心會爆升返

宜家仲有彈藥玩C朗

下次嚴緊d 同決段d先得

依個堅傷... 破左位聽晚3字頭...

fsly 彈返哂

數錢

fvrr 想儲到大倉

fsly 財報點

睇下開盤個陣60MA 頂唔頂到

唔柒 正常咁

聽日fb 同google 大家點睇

好後悔無走

PIN 61痴撚線

mark低隻GRUB先

今日落50ema果落靚位開SP

儲多d 火箭股好過

fvrr 財報都靚仔

覺得FB同twitter都會多人用左
應該財報都唔錯
不過唔知會唔會有政治因素影響

4:30 After Hours 成交量: 450萬

等緊tdoc lvgo 管理層鳩up
再決定玩唔玩11月5既otrk
Pins之前上左車就鳩擺啦
佢上調估值既速度快過我個估計好多

我太幼稚見佢圖走樣 個市又咁諗 會有傻散再震多陣 等等下 150 想開返SP 補返之前止咗嘅。

跟等機會等到高追咗

唔諗了靚股無得話成日等

真係好有當年fb 影子

Tdoc er miss出錯 咁都得？

Fb絕對唔會差
因為snap同pins有既廣告
都係由fb手中漏出去
因為marketing 同老細講落fb唔多洗解釋
Facebook ig 個受眾夠大包圍
落snap pins反而要講一大堆野分析市場

PINS 比位大家上番車啦

剛果巴
做廣告/Marketing?

巴打點睇Twitter?
支肺搞到全世界都多左好多人用twitter
結果係FB&TWTR都應該會一齊升?

ban吓依樣 打下官司又無啦啦跌

唔係
係咁岩對呢幾隻有研究

謝分享學到野

覺得唔會差
但未必有snap pins咁有爆發性

Anyway多謝分享

如果長揸追定過埋大選先好

pins聽日入幾張末日call
睇下會唔會好似snap咁升多幾日

多謝剛巴分享

之前佢ban 咁多china joe壞消息已經無好感

呢個無計
雖然話係佢手中流出去
但fb基數大
睇落去就無snap pins咁強增長
而且國會反壟斷同大選既應對都可能比人搞
佢同Twitter 個選完後既政治風險高過人
依家社交媒體越低新聞價值係平台越好

反思緊 今日開市成15 分鐘 特價fvrr 自己做緊咩，唔入

咩出錯

應該財報都唔錯
不過唔知會唔會有政治因素影響<<<就係你想講果樣

Pins睇幾多好

長渣算

V仔

聽日開市可能已經65 市況穩就已經70

beat 到咁

好彩算係重倉

仲升

真係好感動

pin monster
依家入場都有肉食

仲未學到理志咁出完er beat到咁，曾機加倉

頭先出完er 50左右入個d 發達仔

Lvgo份野咁都要跌？

個er 實在太靚，真正應該曾頭先 50 頭掃

個人真係好鈍

有冇人高追左

真 淨係識望住佢升 傻左

今晚上幾多

一醒已經60

Pins pins 爆升⋯⋯⋯好囉！以後三叔啲料收埋食

頭幾分鐘真係送錢

掛住望住佢升 。應該大手掃

其實二隻都幾好
係二隻都燒多左錢
同下季tdoc個用户增長放緩
我聽日等睇管理層鳩up算

唉以前最黑人憎嗰個lecturer最鐘意用pinterest搞到我死都鬥氣唔想入pins 服了服了

其實呢個post有幾多人跟三叔買

？

之前$50 走哂pins

64又想追DIU

想入下crwd

一聯想起保安，宜家樓起多咗保安人員需救都急升

何況光速發展的雲端保安服務

i know that feeling bro 我今日就係咁追入咗fvrr

pins 我就由佢了 放到超長線， 反思緊

入咩靚野

pins 幾時走好
好驚聽日開市又閪冧

真 我仲要空倉得返佢
明明大把位入貨

我！

1030 $47 call $2買

今晚爽到瞓唔著，一隻pins 救全家，再送半架model 3俾我

唔識 要惡補下

可唔可以車埋我

勁

跌900幾點 wow

等埋PayPal 6/11 買埋嗰半架就可以嚟車你。

不過你有架S啦

其頭先 有睇財報 即時反應都送你20 % 升幅

支牛啲人話聽日80

個倉大約輸緊10% 諗緊好冇平斬一半轉晒pins

轉倉去PTON 一樣6/11
127C140屌唔屌？信唔信？

呢個真

pypl你買左邊張日日驚佢變廁紙

聽日pins仲有機咩

⋯⋯⋯喺tg 12點幾時我講咗見健身單車賣到斷晒貨。建晒倉

原來是你，咁我都係繼續專心自己友算
晚安

驚你就跌過你買入價30-50%就斬啦

計番承受風險百分比搏定唔搏

搞乜啊

美股真係好玩

派錢梗係派俾自己友

有無開Put?

無 經過以前教訓， 學會如何離場先

宜家搵緊靚靚股 不停咁sit in

每年保次到5成回報 我就滿足

其他advance 操作 一步一步黎

蘋果，真係轉牛角尖

周線RSI 62.27

簡單d

道指25000樓下分批入貨

想賺盡

等緊跌夠就慢慢入

聽我講清倉咪唔洗硬食1000點囉

聽日咁多大野

石仔真係好勁

聽我講Put佢老母你咪發左達囉

我睇VIX姐，毫無難度

咁石巴有冇put 先
叫做人做自己唔做好衰仔㗎喎

瞓左覺

又藉口

聽日就升得返上去？

呢批係我目標 fvrr 會再加 ddog crwd adsk net 有d想加

獲獲都係用瞓左覺黎解話

屌你老母條思覺失調弱智石真係每次大跌市都會趕撚住烚熟狗頭咁款衝閘出嚟認叻借啲意放毒料靠害
on撚99痴撚線 九唔搭八放毒箭

VIX咁高驚死呀

可以撈住少少先

C朗倉 簡單操作算

死 好多懶做功課

繼續等周線RSI<=50

咁咪買put 囉
你自己都識講有高見喎
你開市買依家都fat fat 啦
你9點半就瞓覺
下個星期就冬令
石巴你依家已經咁早瞓
唔駛玩美股㗎啦

我通常瞓醒先買

tdoc 不負眾望地beat 少少
今次重唔落地獄

我本來都咁諗 諗諗下佢都係臨收市先操作架啦

vix index 單日升20% 買幾多次tan covered call 都跑唔贏

條弱智柒廿鳩幾歲中學畢業仲要工都未撚番過日日食屋企資源失敗人生都好意思日日上嚟扮大師認叻 咁撚賤種既人真係難得一見

Ok gel得

VIX唔係我杯茶，太恐怖

生仔生著個石氏綜合症咁款既真係跳樓死算

石仔真係抵比人屌

聽日準備執下倉

上網睇youtube 有人留言4隻saas 3月底位揸， 賺咗4 倍 仲坐緊

好想做到佢咁

fsly 真係醒水
提早爆破哂er 就唔洗一獲熟重有得升

啱啱撳錯掣 借咗60,000美金孖展買股
想問FT孖展利息點計？係咪逐日計？
=$60000 x 年利率 x (借錢日數/365)???
借一日即賣 大約要幾多息？

心急絲上

係逐日計， FT 息應計around 6-8里 年息，要自己問， 你除返365 日就ok

After hours 先買

係咪有排跌

Pins 入到靚er可以長攬住
SE 162好多人上車睇聽日shop er拉上
Pypl set 190.8入唔到

Nio put (本身買黎等A股三頂形成，反跌拉爆中概股嘅28差唔多係佢趨勢線嘅頂，所以都搏得過，成本0.11)早知盤中100%賣晒佢

SQ put好明顯係散戶覺得平狂賣，但機構狂放收個十字星聽日繼續

牙門好波

一日即賣佢會幫你count住先，但唔會扣錢，到你完全冇孖展，佢先會收你

pypl 咁睇好 v ma axp 都奶哂野

黃藍是政見 屌石是良知

啱啱賣晒了 而家完全冇孖展
嚇死我

Yes ,假設你七個工作天內都冇再用孖展，跟住佢七日後就會自動收你今日借咗幾多嘅利息

前日pypl 195好多機構狂買，所以如果有機會落190我想建倉睇吓咩料

V MA AXP算係國際收入少左，本地多左，pypl係網購幫助上應該都會有增長

put爆支那垃圾股

佢係咪都收一日，當然留到聽晚先不過納Dee光頭腳依家夜期仲升緊，有機會開盤見頂

落下個市會點行先有靚support 都會考慮

但諗緊玩更正嘅野

忍手

唔該晒咁多位
太眼瞓打錯咗個股數
好彩而家淨係收10幾蚊息

30號到期，少少玩吓only

好狼喎Ching

想快d整合哂個倉 三年內決定移唔移民

借咗六萬蚊好驚呀
我撳錯掣買咗274股274嘅Facebook
然後升咗零點幾 賣返出去 都有賺
雖然聽日應該會升
但瞓覺前真係嚇死
唔想炒孖展

隻隻坐到出血 最終比PINS救返

笑左

好感動 炒股不炒市係真

長倉咁重倉都力保不失 到個市正常返 又會再行

宜家C朗倉有cash stand by 太感動

ditm put

盤後賣就fatfat la

好明顯想自己搞套

睇真啲原來係三叔覆我恭喜晒你啲pins call

通常會自取沒落，當年nokia就係咁

Apple Amazon Facebook 爭氣

rtx 個四支陰燭好壯觀

Pins

琴晚望左陣 pins call 就係無膽入

一日姐唔驚

牙飛一注獨贏數緊錢

抵佢贏 我有見到佢句 今晚Pins 60 但我無信心

跟飛巴做happy仔一齊數錢驚西

屌你又係度講經，好難唔比人入

我44 個時揀 加500 股定 用2皮買 lc 50 揀咗前者

諗住會有機會玩末日call

一隻snap夾起佢

我等緊入市訊號 撈指數相關野 食個靚仔浪

條M額石大大個M字刻係個額頭到

想放鬼埋隻9988 齊彈藥主力掃美股

訓醒起身 無啦啦見個盤daily綠色既 原來PINS

賺一皮同5皮嘅分別都幾多下

點睇 snap 揸緊 50 call

失業人士 ， 做下trade 無糧出

咁有時間值，唔出snap 都無人睇到佢咁飛天啦

In pins we trust

唔識睇

我淨係識坐

過埋聽晚仲識上太空添

好失望，認真真心分享比人良心當狗吠，仲失望過輸一球，唔會再公開擺自己個心出黎，人都係做自私撚算

邊有得咁計，唔拉10%+都夾爆你LC

我計咗時間值啦如果我之前張1030 47c揸到而家應該有8倍

呢個跌市 係一個機會係一個3月錯過咗嘅機會

靚撈，今年就可以有靚回報，個倉夠大，下年就可以有信心，加定d 做得更好

大家齊努力 加油

五線石日日放毒料都好多人石囝石囝咁錫佢

14號叫人買既我，睇到呢句真係傷都心埋，果時Snap都未出ER，比人屌足兩星期又抽水又追擊又冷言冷語

想問依家撈底定觀察多幾日先撈？

原來係我搭沉船pins 51 蚊放左，pypl 我入左call 未放，之後蘋果又跟左入先豬

不過賭財報呢啲嘢，買正股賭算er前可以call到佢升跟住放

唔好傷心，都係果句，認同你的觀點同分析，但你啲信徒太戇鳩整壞晒嗰朵

睇撈咩

自從早段經歷過 癲狂long

我開倉前會問自己 贏L 緊？ 贏幾多？

失去要點追

咁個人就定落黎。

其實坐啱正股有d 都升幾倍

跑馬買place贏左就話早知買W
買左W就話早知買Q
買左Q輸左就話早知唔賭

原黎係你

仲唔使你日日睇

我之後又跟左amd plug 同你隻se，唔再玩option ，剩係玩正股算

呢到多學生， 真心all in 我知有d 真係咁玩

自己過來人

我隻se唔會沉船

輸晒未從頭嚟過

等睇期指8點前又崩

大價股果啲

pins

痴線

下次跟你買call 先

星期五先啦，風險擺第一，唔驚就現價都得（不過如果唔驚嘅話你都唔會問）

唔撚係呀

無限復活卡

個倉差唔多輸左40%

咁以學生嘅年紀來講輸晒都可以搵得返

幾次我都有貼大倉輸既錢，啲人唔睇其實係咪又入我數？但我做人原則至少自己有買先會叫人買，唔係打空嘴炮老點人

call call佢先

本來無一物

估唔到係三叔
唔好搞到你班賭仔沖曬入黎

無諗過由正確入手，個本可以滾到好快

當然 可以用options

問題係識個中操作

3叔入左黎

futures 綠緊 bor

輸到冇錢買，d 貨蟹曬，等下星期算

後生就係本錢

自己友好正常，送班haters比你地

大賭變李十X

SE call中一次都原地復活...我試過豬75%到復活到

等我試下撈個靚C朗底 做返次叻叻仔

三叔唔使咁在意佢地啦，雖然我都跟你tips 輸錢，不過我都唔會怪你，因為都係自己落決定比錢去買，少d 上連登唔睇佢地留言算啦

call 幾多好

玩咩咁傷?

識option嘅話，順時勢的確可以好快搵快錢，但見到有啲IV都唔識,走去買option，仲要夠膽死問明明今日隻股升點解我會跌，果下真係...

平時Gel頭咁開心

好少見開心仔咁鼓勵性

之前買咗d 股係照妖鏡底下現型

諗緊啪唔啪走佢

但個倉活動力高d

下星期破頂

pins勁到 好在琴晚無放

年頭我都好鼓勵性， 成日比人追擊我坐緊嘅股

又話連登大船

前排先講pins

輸喇 每個人都係咁 講完自己會舒服d

自己賺咗就吹到drop to zero我宜家都有樣學樣

我分批入緊正股嫁啦啲put係技術面上想短期對沖下only所以放嘅錢唔多

多謝Ching關心

飛巴早晨
宜家飛巴係咪全職炒股
見你唔洗瞓咁款

淡友既我 想反手了
D價好吸引

雖然知pins er靚仔但靚到咁真係嚇親
琴日震死人咩

今晚千升 大家琴晚入晒貨未

Tdoc硬到

點解我脂業績賭唔到呢d爆升

賭er真係好大風險
除非自己睇得好準

係

返工對於我低學歷人史係香港 係被人欺壓

又唔會玩手段

痴線SE 162買正股，升到180都11%啦仲要唔使好耐。做四次咁嘅交易就回到40%啦通常一諗搵快錢都會豬

賭中咪睇得準

靚股應該一早儲定 我就唔敢er前先買

張圖靚到咁

要平衡風險囉

飛巴今年賺唔少啦

真葡萄

一撚定喇
一定買定 有profit去賭舒服好多

你咁都低學歷
唔係玩啦巴打我記得你做開d揸筆嘅工作

掛162琴晚掛遲左

飛巴
想學下點睇圖

今年頭大半年失敗， 後呢三個月先有少少覺悟，希望來年做得更好

呢個回報率仲差過， 明知螞蟻上ipo 買定9988 9 坐就得

最後又冇買到？

無唉

學圖同MM 同 jlaw 夠哂做

睇下eBay 又係滅世

cls 真係唔夠膽撈住

咁lc 張175先

個市唔似跌完大家保重

我淨係記得金巴跟左，你我以為都跟咗添

#catchingfallingknife

買得好少 唔想完全空倉

開盤可能分分鐘170仲有機會俾你call咩唔好高J吖Ching

飛巴宜家係咪玩DT多

空倉一定唔可以

唔識DT

本身睇完snap都心郁郁同時做CD rom見有巴打吹奏
跟咗80%倉pins
而家坐定定揀位收割

咁再等下次，食左正股先都好，叫做回少少血

等十點/十一點減一減個倉 再考慮下put SPY

輸錢輸到有啲嬲

買aapl仲嬲
升冇份 跌跟住跌

過埋大選先

慢慢黎啦，好似pins咁呢兩日跌咗8%，你夠膽買都升返30%俾你，好股票機會始終會出現嘅

食左pins先定放多陣好

納期好似都係升唔翻上去

pypl 都跌撚左好多

經過三月真係大膽左尋日一D都唔驚

就係成手aapl 仙股扮神股

訓醒又冇左幾k鎂

真，眼見過-10%，依家跌4-5%好似冇咩感覺，點都會升返

納 dee

好彩琴晚有fvrr頂住，不過仲未返到家鄉

靜待APPLE FACEBOOK AMAZON 業績
終極一跌要來了

Pypl我都係190先慢慢建倉個價嘅手勢有啲怪怪地，似有人壓價但又唔彈下

最緊要有plan 再跌要止蝕咩或者點對沖
咁就定好多

Pypl財報會唔會拉升

正路黎講聽日盤前個價應該會高啲，跟住開始獲利盤出逃；

fatfat

正常，啱啱講左佢升少少就又到天花板...

一直都100%倉 一直無減過
遲吓出糧一嘢轟落去

其實九月個插仲痛仲痛
依家望到納dee距離上次低位仲剩300點
希望今晚earning夾一夾 頂到下星期二就得

前唔知，後嘅話我覺得er唔會特別話超好（平盤/跌1/2%多）

睇amzn

好多隻大股都今晚收市出
Apple amazon google facebook

有一股amzn

無錢買 倉太細

今晚會好恐怖

繼續等25000

今晚如果都唔彈下都幾大件事穿哂啲天線

等2500會好啲

Pins 救全倉

輸到傻

石仔怎步署

RSI<50就開始分批入貨，道指25000左右

暫時睇好amzn,goog,

反彈完星期五再跌

未上車既 賭Twitter囉
利申 無賭

有冇人已清哂
利申sh

道指跌多1000點再入

Tsla依家成交得返100億一日

Pins睇個款仲有少少勢 岩岩賭仔心態再入多左少少貨

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1288.27 , -54.59 , -4.06 %
連登支概指數 : 1154.08 , -24.29 , -2.06 %
連登光時指數 : 945.53 , -8.74 , -0.92 %
連登舊經濟指數 : 1069.02 , -57.47 , -5.10 %
連登奢侈品指數 : 1080.94 , -39.30 , -3.51 %
SPY : 326.66 , -11.56 , -3.42 %
QQQ : 271.64 , -11.02 , -3.9 %
VT : 79.09 , -2.53 , -3.1 %
BRK.B : 200.7 , -6.18 , -2.99 %
ARKK : 94.75 , -3.88 , -3.93 %

道期已經M字型重要啱啱好係個底度收，今晚個初請失業人嚟多道指一棍就搞笑

今晚到底係咪波巴講既千升日呢

唔係都唔緊要 橫一日 俾我收割啲long put 賭仔please

巴打張圖喺邊到揾？

竟然無買輪椅

千跌日就收割long call 賭仔

係tradingview搵data 每朝人手入落excel

鞭

得納指勁 其他跌穿哂100天線

TSLA

一隻 乜都救哂喇

巴打有心

係比人壓價，無啦啦冇原因跌咁多，前日勁多大戶散貨，琴晚又有大盤入番

係咪有特大災難？

琴晚都死L晒啦

完全無一支似樣既反彈陽蠋

一隻pins 救全家 回血成功

垃dee落到周線

When it all falls down

When it all falls down

比連燈仔屌到 買其他野

想問下點睇將一隻納dee成份股既trend拍落納dee度睇佢表現？

大選前好難捱啊點解唔ching chong 呀

tradingview?

50 蚊果陣 諗左好耐
最後無入